{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76009&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항제이나인풀빌라펜션"
    },
    "text": "花津海水浴場の近くに位置するスパ保有ペンションです。周辺には花津海水浴場が車で4分の距離にあり、鳥沙里間が海辺は車で6分の距離にあります。釜慶温泉は車で0分の距離に位置しています。予約された人数以外に追加入室やペット連れの場合、当日キャンセルに該当します。ろうそくや爆竹の使用、ガスボンベの使用は禁止されており、両面テープ以外の接着剤の使用も禁止されています室内プールの安全規則に違反したり、幼児、児童放置による事故や貴重品の現金紛失や破損については、ペンションでは責任を負いません。予約者名以外の他人の名義で入金する場合、確認の電話が必須であり、当日の予約は出発前に必ず入金及び予約状況を確認してください。天災地変による当日キャンセルをしても払い戻しはできず、予約後のキャンセル時に基本0%の手数料が発生します入室は15:00から可能で、退室は11:00以降です。禁煙客室であり、駐車も可能です。客室は全室スパが完備されており、利用可能日は四季折々運営されており、利用料金は無料で、時間制限はございません。ラッシュガード、水着、乳幼児プールをご利用の時には防水おむつの着用が必須です。また、プールビラ客室の利用には入浴剤を1個当たり10,000ウォンで使用でき、入室日以前までに業者に申請して現場で決済する必要があります野外共用プールも運営されており、天候によって変動する場合があります。駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、室内遠赤外線バーベキューグリルなどの施設が提供されます。最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。客室内ではペットの出入りが不可能であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。プールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "花津海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "花津海水浴場は車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鳥沙里間が海辺は車でどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鳥沙里間が海辺は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜慶温泉はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜慶温泉は車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "禁煙客室であり、客室内での喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室料金について教えてください。",
            "answer": "利用料金は無料で、時間制限はございません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用制限について教えてください。",
            "answer": "ラッシュガード、水着、乳幼児プールをご利用の時には防水おむつの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の利用にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "入浴剤の使用には入室日以前までに業者に申請して現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "野外共用プールも運営されており、天候によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 349
    }
}